[旺角live]濕撚哂喇我

快啲抱住我頂到最入啦

fit

頂屎眼﹖

好想佢抱住我嚟屌